慎入！男被控性侵女生 遭私刑「犬決」咬爛下體

墨西哥近日爆出一起駭人的私刑體罰，一名30多歲男子被幫派分子指控性侵女生，這名男子遭幫派進行私刑「犬決」，直接放狗咬爛男子的下體，更錄下血腥驚悚片段，令人震驚。

據英國《每日郵報》報導，相信這起事件發生在上個月，地點於墨西哥市。這名年約30歲的男子遭幫派分子指控，性侵其他女生，因此對這名男子處以私刑，男子全身的衣服都被扒光，手腳全被銬住，被幫派分子以「人」字型壓制在地。隨後幫派分子放出兩隻鬥牛犬，其中一隻白底咖啡斑點的鬥牛犬打頭陣，直接對男子行刑「犬決」，當場咬爛男子的生殖器，男子痛不欲生並大叫：「讓我離開，停下來吧！」不過幫派分子沒有心軟，反而拿出布塞住男子的嘴巴，要他閉嘴。至於另外一隻狗，最後並沒有執行犬決任務。

整個「犬決」過程全被幫派分子錄下，男子下體嚴重失血，畫面駭人，目前未知男子的狀況與後續發展為何。不過近幾年墨西哥的私刑懲罰逐漸增多，除了幫派動用私刑，一般鄉民也時常傳出動用私刑處置小偷、性侵犯等。此外，墨西哥的殺人、性侵、槍擊、綁架、勒索等犯罪數量之高，是世界上知名的「極惡國家」，光是在今年上半年，就有高達17000人死於謀殺非命。（施旖婕／綜合外電報導）

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

片呢？

你想睇？

之前墨西哥黑幫殺兩父子仲激啦，咬J好濕碎

想睇

呢個真係唔敢睇

隻狗食條J食得好滋味

至於另外一隻狗，最後並沒有執行犬決任務

要找到那隻犬
然後犬決它

又有新主意

片定老母

真係想睇？

冇片學人開po?

無片post黎把撚

我有 我開

父子個條片唔係講少，我睇都feel到疼

[慎入] 墨西哥警察被殺 兒子被迫觀看

施旖婕

上4chan啲rekt thread會見到
最近個個rekt thread都有

慎入btw

@hkpopo

食撚狗